東坪洲仲係唔喺香港

好似越來越多人，唔知道其實東坪洲係屬於香港嘅。
好多畫地圖嘅公司（香港定外國嘅都有）都畫小左佢。